Knielt weer in een hoek, en keek , maakte hij de drie vissers kruipen door enkele rank gras!
En alle grafstenen in de kerktuin - hij was een groot kerkhof dat zij zich in- ogende op als spoken in wit, terwijl de kerktoren zelf zag ik de geest van een monsterlijke reus.
Ze hadden niet veel kruipen voordat ze gestopt en rechtop.
En dan hebben ze begon te vissen.
Visten met een spade, in eerste.
